[2017] [情人節] 第一屆連登情人節收花大賽

又到一年一到既惰人節 歡迎各位巴絲打匯報自己公司既收花情況

有人一早開左post啦

唔明情人節有乜野好慶祝 花一舊錢出黎食貴野 送禮物送唔等洗既花 為送而送做乜尻

利申有拍拖唔打算慶祝

推果邊

清高脫俗